{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052915",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68010&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 브라운도트-두류점"
    },
    "text": "宿泊施設「ブラウンドット」はついに頭流に開かれました。 駐車場は25台駐車可能で、客室の内部施設としてはスタイラー、超大型TV、高級ホテルの寝具、vovoウォシュレット、システムエアコン、ヘアアイロンが提供されます。 また、ブラウンドットはGRAND OPENした5つ星ホテルで、グースダウンの布団と羽毛枕が揃っています。 ファミリールームやパーティールームも利用可能で、大型浴槽や広い駐車場もあります。 また、防音施設と清潔維持のために毎日安心殺菌製品で客室消毒および定期防疫も行われます。 特に、オープン記念割引クーポンも提供しており、適用可能なクーポンはウェブサイトで確認できます。 さらに、全客室の基準人数は2名であり、追加人数により5000ウォンの追加料金が発生する可能性があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットはどこにありますか？",
            "answer": "ブラウンドットは頭流にあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットの駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "ブラウンドットの駐車場は25台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットの客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ブラウンドットの客室内にはスタイラー、超大型TV、高級ホテルの寝具、vovoウォシュレット、システムエアコン、ヘアアイロンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットは何つ星ホテルですか？",
            "answer": "ブラウンドットは5つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットの客室には何が揃っていますか？",
            "answer": "ブラウンドットの客室にはグースダウンの布団と羽毛枕が揃っています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットではどのような部屋が利用可能ですか？",
            "answer": "ブラウンドットではファミリールームやパーティールームが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットには広い駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドットには広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットではどのような清潔管理が行われていますか？",
            "answer": "ブラウンドットでは毎日安心殺菌製品で客室消毒および定期防疫が行われています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットにはオープン記念割引クーポンがありますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドットにはオープン記念割引クーポンがあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットの基準人数は何名ですか？",
            "answer": "ブラウンドットの基準人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "追加人数により料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数により5000ウォンの追加料金が発生する可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 426
    }
}